事實證明世界都係邊個大邊個惡

屌你老母自由閪 今屆3個司都係不知所謂
司你老母